【和解】關於街頭抗爭一事

利申借ac

最近有唔少人話
依家無曬街頭抗爭 降曬溫啦
剩係識和你shop搞經濟同和理非集會

咁不如諗下
係咪街頭抗爭先最有用？
是否需要考慮到抗爭損失？
和理非係咪無用？

事實係
和理非集會可以聚集人心 保持熱度
街頭抗爭的確風險較大
和你shop初見成效

有人認為街頭抗爭有用啲
咁可以商量一下有關細節
例如點樣聚人 邊到聚 之後有咩做

但和理非就係和理非 你無可能屌和理非點解唔做勇武
講好兄弟爬山 各自努力
和理非有和理非做 勇武有勇武做
而唔係勇武屌和理非無用 和理非屌勇武唔冷靜
否則只會內部分化 運動唔係因為任何一方瓦解 而係因為大家分化彼此而瓦解
和理非同勇武係可以同時進行架

btw 下晝愛丁堡見 平安夜&聖誕見

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

幫你推 加油

【集中討論】聖誕系列：第一波 - 撐新疆人權自由！愛丁堡廣場1530見！

【風水撚】為運動點燃七星燈續命 請全世界入一入嚟！

推

搞黃色經驗啦，共產黨會跪低架
搞立法會選舉啦，共產黨好驚架
快啦屌你老母，順民

咁咩都唔做？

推上熱門

你出街唔好亂吐痰，共產黨好驚架

應該做既野，唔=會成功抗爭
黃色經濟同投票係應該做，但咪撚覺得自己係抗爭緊。
成班戇鳩覺得搞呢2樣野=抗爭

所以有咩問題

正確
推

補充一句，我認同和你shop / 街頭抗爭 係抗爭
係屬於兄弟爬山，各自努力，唔應該屌
但投票撚 / 黃經濟圈，根本唔屬於抗爭
我只係借樓主個post屌戇鳩

多謝絲打幫手推

啱 個d本身就應該融入喺生活入面

無錯，但一堆戇鳩覺得【應該做=抗爭】
將黃經濟/投票，同抗爭掛勾，結果就係民氣盡失，個個都覺得自己有抗爭 ，但其實個個都係無做野，將運動推向失敗
唔好同我講why not both， 因為呢d根本唔係抗爭

屌黎屌去係最唔合乎經濟效率

係，咁你加油

屌→商討→改善→實行

應該咁講，和理非，你保持熱度，十年後都未必有成果。
All in 勇武，一係輸一係贏。你會話，點贏？

問題係，大家都覺得有和理非呢條所謂後路，所以選擇晒企係後面。圍爐取暖以為自己抗爭梗，跟本係自己呃自己。如果和平有用，就唔會有勇武出現。
兄弟爬山只係和理非懦弱既藉口。

呃自己仲有退路，苟且偷生。

如果全民勇武，點輸？

「如果沒有人願意為了捍衛自由而死，所有人都將死於暴政。」- 提摩希·史奈德

幫推

up

[賣港求榮]大家有咩想同柒婆林鄭講？

幫推！

ok,各人為自己理念而戰
請加油

可能性極低

一廂情願

替佢地慘（6015人，有人送中/被輪姦/自殺/永久傷殘）

你唔諗下點推銷個概念嘅話，集中營見！

push

其實好簡單
就係根本有班友人
不停散播抗爭已完既風氣
我唔知係點解啦
但我從來都唔覺得完左

和理非叫得和理非就唔會衝架啦
係轉變唔到

唯有兩樣搞住先
係到屌票無咩意思
你唔會因為屌和理非就會變勇武走去開花架

不如你講下想和理非做Ｄ咩

隔離個post睇到幾個放負
只係想講 理性小小

好多人將和理非同free-rider混為一談

真正既和理非:

(初階)
1. 出席遊行集會
2. 上網每日推文洗版

每日鍵盤任務:
a. Email 政府部門

b. 上Reddit推/拉Post

c. 上Twitter推post

d. 狙擊TVB廣告商

3. 貼連儂牆

(進階)
1. 義載
2. 急救
3. 結界師
4. 捐錢
5. 哨兵

(高階)
1. 寫論述支持抗爭(高學歷廢青)
2. 外國游說(攬炒團隊)
3. 1823專員/專業清算師
4. 工會搞手(Gay礎建設)
5. 各大telegram channel admin

free-rider就梗係冇用

尋日和理shop都唔多人去, 仲叫班人一下就跳去做勇武係咪不智
聽唔聽你講另一回事, 班人謝手謝腳你又會話阻Q住晒撤退, 話佢地唔係上前線

和你shop都係和理非活動

遊行，集會都係和理非活動
你睇下人數drop得幾勁

集會drop係正常
搞得太密，好多都係香港島
而且因為太密，文宣力度唔夠做
你諗下之前一星期兩個集會，依家一星期五六個集會，文宣又唔夠
唔係有咩特別主題，人數係會drop架

遊行就暫時無咩人搞
遊行人數我諗唔會點drop
上次民陣80萬，對上TST都30萬人

24號的遊行同依日大家狂推的維吾爾人聲援遊行，我諗會比較多

我都希望係我錯，大家努力。